
                      Una jodida autobiografía de 3 horas de duración. 3 HORAS. Tiene sus momentos pero solo nos cuenta su vida de drogas, estafas y putas con tres horas insufibles. La interpretación de Dicaprio es insuperable pero el resto es un coñazo.
        
            